# SA_P1_201313819

Practica 1 - 1 de Agosto 

- Utilizar api.softwareavanzado.world para desarrollar un cliente de webservice: https://api.softwareavanzado.world/index.php?webserviceClient=administrator&webserviceVersion=1.0.0&option=contact&api=hal&format=doc
- Listar contactos.
- Crear 10 contactos incluyendo su número de carnet en el nombre.